由今日起「建制派」要改稱「權貴派」

點評時下局勢

————————————————
受呢位巴打既post啟發
佢成篇文都好高質
有一點我覺得尤其重要而值得特別講
就係要幫「權貴派」正名

拿 自由黨唔洗講啦
民建聯扮到好關心民生
實際上咪又係利益輸送既仆街
成日支持起大白象 同以各種名目攞政府funding
其實蛇齋餅糭比起佢地貪番黎既錢
簡直係微不足道

叫佢地做「權貴派」有咩好處呢？
第一係分化 我地要令民建聯果班窮撚支持者猶豫
覺得自己冇被充分代表
第二係政治啟蒙 因為當市民接受左呢個名 就自自然然會想知民建聯點樣「親權貴」
慢慢就會知道有幾多賣港議案通過左
第三 我地改口無成本架！
而當我地日日講 選舉講 不停講
佢地「權貴派」要花好多資源去做形象工程
（咁當然非權貴派都要努力宣傳同做地區工作啦）

大家一齊講
屌你老母奶共權貴派！唔要送中！立即普選！

千祈唔好search 民建聯 陳恆鑌 打尖

咁改口對於而家局勢有冇幫助？有！
改稱「權貴派」可以：
1. 減弱敵方政治動員能力
2. 增加我方正當性
3. 鼓勵一般市民去連儂牆吸收訊息 有利遍地開花

要不停貼民建聯賣港實錄
而家社會對政治關注度高 係時候反洗腦

藝正權

好

之前都有人講過 親中派/北京派

港共

權貴派，好! 其實現在發展落去真係好似階級鬥爭，有少少唔同嘅就係有一班明事理嘅中產都嘅係抗爭者呢邊。

親中無咁好
因為香港仲有班大中華膠係度

仲有要分化窮撚藍絲 權貴派比較好

文宣要出手

權貴依個詞簡單易明，一絕

獨裁派

文宣隊出手

但如果有上層社會o既人係支持民主
咁佢地又係屬於權貴派？
我地玩階級鬥爭其實係玩埋自己
因為我地唔係當權者

賣港派 最直線啦

企起人民個邊，大家自然會稱呼為人民派

大家要一齊幫手re branding

721新香港

親共派

可唔可以舉個例 講下邊個有錢佬唔係自私同奶共？

拎返晒啲民建聯收中聯辦收共產黨嘅證據出嚟搞大佢啦
啲乜鳩字畫捐一千萬呀，黨慶獻唱一曲一齊食飯之類

反動派

推 權貴派 721

推

貼佢地外國國籍，話佢地先係「真外國勢力」有冇用

一定有啦 好多藍絲都唔知
權貴派議員先最唔愛國

係要講開我講多句。

而家的泛民，同以後所以入議會的黃絲，全部應該歸類成「建制派」。

佢地為左入立法會，全部都發左支持國家的誓言。所有事都要跟足規距玩，無左在野抗爭果種自由同埋任玩野任講野。

唔係話佢地投敵，但隨往新的抗爭者進入議會「泛民」已經唔足以區分佢地。而本土派、港獨派呢種名詞，一講就領野。
方便區分都好，我地要想一套新的分類方式，黎應付變化極大的社運形勢。

我提議就咁的。
泛民、入議會的兄弟，統一稱做建制派或者新建制派。
勇武、本土、港獨派。可以叫做「在野民主派」、「在野反對派」。

原來的建制，可以用PO主講的權貴派。
李偲嫣呢種，...一時想唔好...

贊成
權貴派！

保皇黨

如果標籤佢地係權貴派
總有藍絲沖出嚟話公民黨一類精英，都係服務權貴
而工聯會呢又會狡辯話自己係服務工人階級云云

所以
會唔會用「維穩派」好啲呢？
佢哋唔可以話自己反對維穩

你會挑動愛國藍絲神經
改口既主要目的係分化同負面宣傳
事實係點唔重要

田少嗰啲平時奶共
但有重大爭議都會睇遊行人數站邊
呢啲係人民有能力影響到的權貴派
重要時刻可以拉攏下
同只聽命西環的機械人唔同

其實建制派唔係鐵板一塊
所以我覺得應該就住建制唔同板塊去label佢地
亦可達到分化作用

點解唔直接叫 保皇黨

好多人一向咁叫慣

你覺得「保皇黨」做唔做到分化效果？
「權貴派」易明好多啦係咪

正，簡單易明

後面果位唔好推我唔該

叫反民主派啦

傀儡派

推到泛民見到

不如叫有錢派

有錢派vs 無錢派

我就話「欠制派」算啦，班土共貪得就貪，根本欠缺自制（貪錢）能力、市儈冷血、得個講字

支持

傀儡派

傀儡派議員
偽政府

不嬲叫奶共狗

分化藍絲人人有責

721 我無野講

港共呀

btw各位手足去沙田行下街啦

叫賣國派

叫「賣港派」，「極權派」，「西環派」

721

權貴派

權貴派好似反映唔到佢地既無賴

保重黨仲好 反映為左主子會盲撐

［理性］香港變差既原因

支持

連登仔再諗過個名啦

我辭窮諗唔到兩個字足以形容到既詞